Dans le tableau de conversion, on a placé un nombre.

\medskip



\begin{tblr}{%
  width=\linewidth,%
  colspec={|[1.5pt]*{7}{X[c,1]|[1.5pt]}},%
  row{1}={bg=black!20,font=\small},
  stretch=2}
  \hline
 km & hm &dam & m & dm & cm & mm \\ \hline
  &&5&0&9&3& \\
  &&&&&& \\
 \end{tblr}

 \medskip

Convertir la longueur qui a été écrite dans le tableau en m, en dm, en cm et en mm.\\
 Puis en dam, hm et km.

\dotfill 


\dotfill 

\dotfill 

\dotfill 
